新增25宗確診 朗豪坊UNIQLO三員工染疫

本港新增25宗新型肺炎確診，24宗本地個案中，有4宗源頭不明，另外20多宗初步陽性個案。

旺角朗豪坊5樓UNIQLO有3名員工確診，最後上班日期是上星期六，他們曾參與有11人在港島區的私人聚會，同店70多名全職及兼職員工需接受檢測。

機場三跑工程再多5宗個案、救世軍南山長者之家一名院友確診。

政府會唔會封晒成個朗豪坊強檢

參加聚會班人之後仲有冇勇氣返工？

酒店fat fat

笑死

封朗豪坊